邊款 Nike ball boot 適合扁長腳型？

Tiempo 是咪最好

係